{
    "question": "Read the text and answer the following questions !    One day I flew from Denpasar to Makasar. I went with Kevin and Kathrin. Kevin is the Project Manager for Cool Radio English and Kathrin is the Program Officer for AuSAID.\r\n\r\nThe pilot said something over the intercom in Bahasa Indonesia. I did not understand him. I asked someone sitting near me for a clue. I looked out the window and could see the tires on my side of the plane lowering. I felt a little weak in the knees. I realized I had been holding my breath for a quite a while\r\n\r\n1. From where the writer flew?\r\n\r\n2. Who is Kevin?\r\n\r\n3. Who is Kathrin?\r\n\r\n4. Did the writer understand with Bahasa Indonesia?\r\n\r\n5. What is the writer feeling when he looked out the window?\r\n\r\nbantuin kak nyelesain tugas\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. From Denpasar to Makassar</p><p>2.Project manager for cool radio english</p><p>3.Program officer for AuSAID</p><p>4.No</p><p>5.Little weak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga membantu maaf kalau salah</p><p></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "salah-satu-kewajiban-wisatawan-ketika-berada-ditempat-wisata-adal-227",
            "question": "Salah satu kewajiban wisatawan ketika berada ditempat wisata adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak merusaknya</p><p>Tidak menggangu fasilitas yang ada di tempat wisata tersebut</p><p>Tidak melanggar peraturan yang telah di buat wisata tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jawaban =<br>Kewajiban di tempat wisata dan manfaatnya yaitu: Wajib menjaga kebersihan, misalnya dengan tidak meludah dan harus membuang sampah pada tempatnya. Manfaatnya adalah terciptanya kenyamaan saat berada di tempat wisata. Wajib menjaga ketertiban seperti mengantre untuk membeli tiket wisata",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimana-bentuk-kewajiban-seorang-terhadap-hak-orang-lain-863",
            "question": "Bagaimana bentuk kewajiban seorang terhadap hak orang lain",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>Menghargai hak orang lain </strong></p><p><strong>Menghargai hak orang lain tidak melarang hak orang lain</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>FOLLOW DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tindakan-tindakan-apa-yang-kamu-lakukan-sebagai-warga-negara-yang-377",
            "question": "Tindakan-tindakan apa yang kamu lakukan sebagai warga negara yang baik untuk mengatasi penyebaran globalisasi negatif",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> globalisasi</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>1.Memperketat keamanan pada jalur masuk ke negara Indonesia.</p><p>2.Melakukan sosialisasi rutin tentang globalisasi.</p><p>3.Selalu melakukan pengecekan terhadap berita-berita yang masuk ke dalam media negara.</p><p>4.Melakukan produksi dengan menggunakan sumber daya alam yang dimiliki.</p><p> semoga membantu</p><p>jadikan jawaban tercerdas ya hehe</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-usaha-usaha-yang-dilakukan-pemimpin-bangsa-dalam-membina-694",
            "question": "Sebutkan usaha-usaha yang dilakukan pemimpin bangsa dalam membina persatuan dan kesatuan bermasyarakat dan berbangsa \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:Bersikap Adil</p><p>Bijaksana</p><p>Dan tidak korupsi</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "penerapan-tatatertip-sisiswa-disekola-memiliki-tujuan-untuk-486",
            "question": "Penerapan tatatertip sisiswa disekola memiliki tujuan untuk",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>Agar siswa mengetahui tugas, hak dan kewajibannya. </li><li>Agar siswa mengetahui hal-hal yang diperbolehkan dan kreativitas meningkat serta terhindar dari masalah-masalah yang dapat menyulitkan dirinya.</li></ol><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong></p><p>Mengatur sikap dan perilaku siswa agar sesuai dengan ketentuan.</p><p>Agar siswa mengetahui tugas, hak, dan kewajibannya.</p><p>Agar siswa mengetahui hal-hal yang diperbolehkan dan kreativitas meningkat serta terhindar dari masalah-masalah yang dapat menyulitkan dirinya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Semoga bermanfaat:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-harus-membentuk-masyarakat-indonesia-yang-memiliki-to-626",
            "question": "Keberagaman harus membentuk masyarakat indonesia yang memiliki toleransi dan sikap saling menghargai oleh karena itu diperlukan adanya...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p>diperlukan adanya sikap solidaritas yang tinggi </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "legenda-candi-prambanan-merupakan-cerita-rakyat-dari-daerah-284",
            "question": "Legenda candi prambanan merupakan cerita rakyat dari daerah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Yogyakarta</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "32-kegiatan-yang-dapat-dilakukan-bersama-sama-penduduk-yang-meme-116",
            "question": "32. Kegiatan yang dapat dilakukan bersama-sama penduduk yang memeluk agama yang    J berbeda-beda dapat\r\na. Menumbuhkan paham kesukuan\r\nb. Membentuk kelompok sendiri\r\nc. Mempererat persatuan dan kesatuan\r\nd. Meningkatkan tingkat kesenjangan\r\nala\r\n\r\n33. Bhinneka Tunggal Ika memiliki makna\r\na Berbeda-beda saja\r\nb. Bersama-sama dan bersatu\r\ner\r\nc. Keanekaragaman tetapi satu\r\nd. Berbeda-beda tetapi tetap satu \r\n\r\ntolong kerja kan ya yang tau terimakasih\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>32.c.memperkuat persatuan dan kesatuan</p><p>33.d.berbeda beda tetapi satu  </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>32. c</p><p>33. d</p><p></p><p></p><p>maaf kalau salah :)</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "600gram-8onstanda-perbandingan-yang-tepat-untuk-melengkapi-ti-686",
            "question": "600gram ... 8onstanda perbandingan yang tepat untuk melengkapi titik-titik tersebut adalah...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lebih kecil /lebih sedikit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tulis-kan-beberapa-contoh-nilai-religius-dalam-kehidupan-sehari-h-668",
            "question": "Tulis kan beberapa contoh nilai religius dalam kehidupan sehari hari",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>- Beribadah</p><p>- berdoa kepada Tuhan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}